黐線勇槍擊案，警拘綽號ETB前坐館

From HK01

有冇ETV?

外貌似ET？

可能有EYT

有神仙B 就有ETB

李大導呢有槍喎

呢d槍擊就事後拉，其他就未卜先知

條友都幾慘

其他人傻仔，做事唔夠周密

ETB 04年試過打劫解款車坐左10碌，而家又衰過

我估馬雲咁樣

勝和

沙田me